困獸•28 / 勇悍•17 > 龍舌蘭

個人觀點

all 垃圾

有咩正歌先

肥謙仲要寫死幾多首歌

龍舌蘭首曲其實唔錯，但份詞 乜撚野沉默到對不起

Juno 有夕爺又有故事跟本冇得輸

Juno個兩首歌詞太勁，好多人忽略左其實曲同編曲都好正

Juno班人馬勁好多

事實

真